（90後）做左咁耐人，突然發現自己連娶大陸妹都無資格

28歲
公屋仔
三大
搵三萬幾

以前覺得自己都算對得住父母
但係最近我發現世界真係好大
大把女人搵得多我好多
同埋女人就算搵得唔多都大把人追
我身高得170
本身家底見識依啲野亦都好難追得上

最近仲要封左成一年關，雞都無得叫，又貴質素又差
見到自己做左咁多年人，都依然要靠打飛機渡日
真係死左佢算，人生完全0進度

讀u個陣會笑以前班中坑娶大陸妹
覺得佢地係畀人呃錢，點解唔搵番港女，支持本土
依家先發現做人好多時根本無得揀

笑笑下自己都開始變中坑了
最慘依家大陸越嚟越發達，想學班中坑上去做皇帝都唔得
點解我老母要生我出黎
點解要係香港出生，住間咁細嘅狗屋
點解唔係做白人，可以追黎玩下asian pussy

聽日又要準時返工

講錢嚟結婚都幾可悲
諗住娶大陸妹更可悲

樓主on9

大陸妹養唔熟，我呢啲高手都未必駕馭得到
你連港女都溝唔掂，溝到大陸妹都只係俾人食住

打算做魔法師
都唔撚娶大陸女人

香港女人咁撚好你唔撚娶
抵鳩你冇女啦

有無伴侶同人嘅價值係兩回事
樓主要比d信心自己

已封鎖會員 - Jesmedz

揀唔揀港女就好似揀唔揀做有錢人一樣
首先你要有資格先揀
無料無資格仲話要娶港女，依啲叫發夢

你個樣中左輻射

都係
只係人有太多野控制唔到

儲錢 整容 溝mk妹

公屋仔人生已完

樓主係PR五毛已fact check
我屌哂你地老母洗走哂啲行動post

你真係好可悲 唔係因為你啲硬件 係因為你咁諗野 真係好廢

有公屋 3大 搵3萬, 夠溝港女有凸啦

細佬點算
唔通成世打飛機

我未出黎做野個陣都係咁諗

覺得班中坑雞蟲正廢柴
然後發現如果成世人都咁自視過高，應該成世人到死個一刻連女人塊西都未見過

係樣既問題。

死去支那啦

可唔可以縮返入老母個西度，當無出過世

你啱

唔係 我係from一個女人角度覺得你廢

絕對可以改變 唔好睇低自己先

只要你信一樣野 人係膚淺 睇外表

得170 係矮咗d 如果你唔係好靚仔

或者好有口才係好難吸引到d女

所以要做gym 操肌可以令你sporty d

再執吓個look gel吓頭 跟住試吓backpack

去旅行 住hostel 練吓同陌生人r水吹

分分鐘有意外收穫

你選擇重擦首抽的話

95%情況會比你現時更差——出生係印度人，非洲人，中東人，東南亞窮國人，同埋大陸窮人
你應該好好珍惜現在。

生活的確係艱苦，但其實大部分人都係捱緊，
你並不孤單。

最重要係你係為你自己而活，唔駛同其他人比較

日本妹

點撚解一定要揀件大陸雞糟蹋自己
有無唸過你無女嘅原因？
你搵女係為咗發洩性慾？咁咪搵大陸女人囉
定係為咗真係組織家庭？你自己好好唸下
與其得閒係到叫春話自己人生有幾失敗
倒不如好好唸下點搵個機會認識女仔
怨天怨地有邊個唔識，怨完係咪改變到樣嘢？
邊個話一定要有女人陪先至幸福先？
家陣你無女生存唔到咩？

170夠哂架喇..

仲想點三大

點解唔係做白人，可以追黎玩下asian pussy

呢句好中
度過扯完冇10cm
再望下呢個post

輸撚晒

三大搵三萬幾屈到

大陸妹咁劣都睇得咁高
咁你死返支娜做土皇帝啦

樓主咁撚廢咪學人溝女
認命打一世飛機啦

28歲三大三萬幾好意思出嚟獻世
連登fg50k

結婚唔講錢唔通有情飲水飽咩

On9 先拎班娶大陸閪既阿伯比較........獨居總比賣港好

你有咁嘅見識
試下返大劣比啲阿姨包
唔好累港女

其實唔好睇人點諗囉，你娶邊個點解要問人？要諗埋其他人點睇？同埋比起父母，你嘅成就已經超越佢哋好多，呢個年代競爭大，嘢又貴，唔係咁容易上流，共勉之~

樓主一定好樣衰

你d價值觀真係唔柒要得

你咁嘅人都真係應該娶大陸妹

但唔該要團聚就返上大陸 香港唔適合你d垃圾

你做鬼佬就會覺得亞洲人眼中嘅亞洲靚女係好樣衰，文化唔同影響對美嘅認知

人生只為左識囡
好打極有限

樓主sick ball

on 9

真係唔好諗大陸妹
低學歷嘅大陸妹一定養唔熟；來香港讀書、留低做嘢嗰班個個都公主咁款，心機又重。

以前有個大陸同事話自己什麼專才計劃來，喺公司一定要買盒日本3.6牛乳喺雪櫃，心諗成日話大陸點好點好，做乜唔飮蒙牛

跟住同個鬼佬同事flirt到㷫烚烚，諗住可以嫁去美國攞埋Passport啦，跟住又嫌人租樓住冇乜經濟基礎⋯

之後又識咗個大陸仔，話屋企開廠，點知發現原來間廠只係大陸仔個姨丈嘅，個老豆又咁啱有癌症，嘩，現實到、即刻飛都飛唔切
總之就好撚進取啦

樓主有冇part time讀書？

港女，我娶唔起；
難得有大陸妹跟我捱窮

利申：三大，月入四萬

應該係你個樣問題

dl個交友,其實真無唔難識到女女

黎香港發展屋企又唔係有錢 通常都比較進取

正途

你老母我夠出世到而家成20幾年都未撚有過女啦,真係得你一個慘咩
你係娶大陸臭雞嘅唔該同我死返支那做隻死支那豬

肯同你捱嘅港女有幾多個？ 身邊大部分都貪錢貪到一個點，如果你本身有家底都話姐，無就真係gg

搵三萬幾

結婚同人生進度無關喎
某程度上結婚生仔等退休係隨波逐流既公式
但係你有你自己既進度同定義
搵大陸妹唔係唔得，不過本末倒置左囉
我自己就無邂逅寧願單身，仲落得清閒

PR 狗一隻
block

支那女人肯捱窮
仲有 月入四萬唔生仔嘅唔好話窮啦

而家全世界都係資產主意，經濟差就全世界加印銀紙，保護有資產嘅人!
有資產就有被動收入，政府只會想通漲，如果靠打工收入抵不住通漲!
社會兩種階級: 有資產同冇資產
冇資產就要爭取政府加福利，派錢，增加失業救濟，退休保障等。公務員要爭取長糧，
大學畢業好難學以前人工跳升。舒舒服服做自己有興趣嘅嘢，
太勤力傷身，又要交稅，
交稅係益咗政府利益輸送
明日大嶼等大白象工程就遲早用晒香港儲備。
全民爭取政府派錢啦!
爭取政府派錢唔違國安法吧!
藍絲都想吧!
公務員爭取全部有長糧，狗唔會唔支持吧!

月入6千既大陸女人
搵一個月入十萬既男人
要有車有樓100萬「彩禮」
仲要比錢佢細佬買車買樓娶老婆
最後仲要身體自主唔生仔
唔做家務唔煮飯

你老母同你老豆結婚係因為佢有錢？

樓豬明顯玩膠

抵你失敗

住公屋又要講錢娶大陸妹
小心屋都畀人攞埋，好多例子係咁

點解唔揀台灣？

娶個搵得多過你既女人有咩問題？

男人搵幾多都好，一結婚就冇地位

樓主呢d人最後應該會臨老入花叢
識個大陸妹以為係真愛仲要結埋婚
呃完之後俾人飛左個d廢老

大把人搵萬鳩幾蚊都溝到女
唔好賴呢樣賴果樣

download 個膠友app, 大把女食啦

你就想,之前試過match到一個之後交換完IG就冇下文,剩返嗰啲屌你老味冚家都做美容嘅

叫得 鬼國越黎越發達 就知呢個咩post la

咪on9啦你老豆老母咩年代結婚而家咩年代呀？搬幾十年前啲思想同現代比，
而家中國啲農村仲有好多盲婚啞嫁或者識唔夠一兩個月睇岩就話結婚，你係咪又學佢地呀？
事實就係現代嘅城市人大部份結婚都講錢

可屌，不可結婚

屌你啦 月入三萬仲住到公屋 仲要三大

結婚住嗰條數我當你一萬一個月好未，衣食住行水電媒雜費等我全部住你約25k基本數走唔甩。

好啦我當你兩公婆都返工唔生，都仲算輕鬆，但如果生你老公要係屋企湊B呢？

你知唔知養b舊錢要幾大，你仲要少埋老婆嗰份收入，手停口停如果市差好似依家咁如果影響到你，我驚你會壓力大到抑鬱，唔講錢講咩啊，諗清楚啦你呢啲人結婚真係害死人。

揾中國女人，你準備公屋都冇埋

起底
假膠
blk

一定好撚索

唔講政治，
你估大陸妹仲係以前既大陸妹咩
有啲野順其自然啦，
冇都冇計
利申：同你情況差唔多

條裙日日都好L短，啱啱貼住個pat邊

三萬幾
好多香港人有

要6，7萬先叫，勉強黎講，高收入

三萬幾 好易洗晒

買架車就得

利申絲打
其實我諗個男人嫁唔嫁得過真係好睇性格
當然錢都好重要啦 但只係要夠用就好
樓主話自己28歲月薪30k左右其實都好ok
如果你既伴侶搵15k-20k左右都足夠一個屋企既開支
結婚既話我諗就唔擺酒
拎擺酒錢去做首期加老婆既儲蓄都夠
希望幫到你啦😋

不知所謂

咁進取 唔怪得 大陸妹咁淫

你d價值觀好有問題
香港人點都高過大陸人

你諗咁多野係諗點樣唔做 而唔係諗點樣做到

請勿亂拋垃圾
枉你讀到三大
都擺脫唔到公屋廢老叫雞娶支那雞心態
正宗讀屎片影衰哂
同人講你讀中文大學（深圳）算啦

又好似係

係咩 我身邊冇邊個係講錢
會唔會係你身邊人問題

終於有覺悟了

駕馭？
可以阻到佢派帽？

你自己揀做雞蟲
無正常港女會睇得上你
樓下茶記個洗碗嬸都睇你唔起

你條廢柴連溝都懶撚得溝
抵你連支那閪都食唔到

三大畢業同月入三萬已經抵消左公屋出身同米七嘅問題

抵消唔到

隔離po有個有沙紙就出水女人你三大夠做快啲去馬啦

有170 + 搵三皮已經好好架啦

香港好多人得16x + 搵得萬零蚊牛工

做下運動參加下興趣班識下女啦

咪玩啦 港女最睇重就係身高 得170 除非佢月入10萬啦 唔係都救唔返

連你自己都睇唔起自己 仲有邊個睇得起你呀

無資格唔係關錢事 係你嘅死人心態

真 大家都講唔到個重點係以樓主既條件 港女都係唔會睇得上
利申:最憎支那妹

年齡收入甚至身高都同你咁上下，非三大，出身都係公屋仔
同女友拍拖7年，下年結婚
上少啲連登，減低俾連登啲仇女理論影響，
個人自信返啲，你會發覺世界好唔同

重點係樣衰

應該好撚樣衰

雞蟲是不值得有女的

娶大陸妹？
不如返大彎區算啦

三大即科大

點先叫勁
搵唔到錢聊女做mk 仔叫勁？

對唔住

垃圾,改下把口先啦

大陸妹
你都係港燦咋傻仔

20年前就得，而家就算啦

on 9，點解一定要娶港女大陸女人？

大陸妹不了 好撚搞滑
拎完張身分證 逼你生翻幾件 拎埋公屋 再分身家fatfat
新聞日日都有啦

我當初留鬚，以為自己雷神咁既樣

我太太當初以為我係變態佬

點知一剃左就似劉江華

但起碼乾乾淨淨，咁就溝到

圍爐取暖

依個真，護士fg價黎
仲有同樓價不成比例
不過依度有好多人唔明

改變下覺得自己無得揀女既思維先
好多時溝女要睇有無心
事業都好講自己有無上進心

買架ae110會唔會畀女笑

多謝
依度已經變左fb,唔再係以前嘅高登
畀人屌到傻

何不食肉糜？

你搞清楚先後次序

係樓主溝唔到女，啲女睇佢唔上眼。咁樓主咩諗住正正經叫隻雞啦。

最慘係活雞供應停止，一個武肺搞到樓主扯足一整年，陪伴樓主得翻左右手。

當你扯足成年，咁樓主唯有諗下學廢佬溝下支國妹啦，當樓主去搵資料時，發覺原來世界變咗，樓主連支國𡃁妹都溝唔撚到。

其實樓主嘅情況再發展落去，樓主只要見到類似女人嘅物體都ok，之後樓主開始會出Post講原來支國大媽都唔錯，之後連退休賓賓都有食評

Ching食開賓印？

賓賓有d唔錯

識人結婚生埋仔 仔都廿歲

大把肥妹想出pool

唔得，因為樓主樣衰，性格又奇怪

唔係個個大陸妹都派帽 政治文化唔同，佢哋日日比微信洗腦
睇好多假新聞 大家意念唔同好難真正有信任

結論
樓主假膠

港女都有高低之分既
搵個公屋妹囉

正正經經去叫雞啦

菲律賓靚嘅都唔錯，又出過唔小世界小姐，又多人係拉丁血統，又好多混血。

但樓主嘅情況應該去到純賓賓都唔放過

一頭家得3萬幾，老婆如果唔做野，有一個細路
你就知香港地男人有頭家係幾痛苦

見到隔離po，就覺得你arm

最重要係我哋又唔用微信大家冇共同話題
佢因為錢同你一齊一陣間就會覺得你悶啦
之後咪派帽囉

家底差d就一定啦

非三大 私樓
大陸妹不了
港女個別人啦 好性格太難遇到
畀個仆街社會 將價值觀扭曲哂 包括樓主個套

Cls

自己賺自己洗咪幾好 不婚先正

好無奈，但你正確

係你條垃圾咁諗咋

直接跳落去死撚左佢算啦

廢柴

支那月人>港女

廢既回覆不理
其實呢到都仲係連登

得個講字邊個都識

過人世咩，屌塊閪姐

再無7日鮮供港 我諗會越來越多樓主咁嘅人

竹門對竹門 木門對木門
你自己咩料咪搵返咩條件嘅女仔囉
比你條件差嘅仔大把 又唔見人地無女？

如果你ff娶大波靚女 又要求人地性格好 學歷唔差 家庭唔複雜 etc 就另計

認同，大把好女仔港女雖然唔靚唔識打扮，但唔介意條仔搵得少